戰術 大家聽日要學習過斑馬線 黃波燈

學車師傅都有教 有黃波燈斑馬線必須俾行人過先 大家千祈唔好來回行呀 D車唔過得 過左就犯規嫁

和理非嘅你，唔犯法嘅嘢記得學習好呀

我要見到聽日大家排隊等過黃波燈

一條路停咗，一直塞塞塞塞，塞到出去就成功嫁啦

何文田有好多依D黃波燈嫁

一塞左成個區就GG嫁啦

大家仲記唔記得幼稚園教過D咩嫁

聽日係時候學以致用回憶下啦

各位司機見到依D情況記住拉手制off 波 熄匙更加好

但係手足們要小心有D痴線殺人的士

遇到依D情況請學習將軍澳手足，翻轉佢架車

同埋拍埋片，影住個車牌，send去俾運輸署扣分

等D殺人司機連車牌都冇埋

自推十連1/10

自推十連2/10

自推十連3/10

自推十連4/10

自推十連5/10

自推十連6/10

自推十連7/10

自推十連8/10

自推十連9/10

自推十連10/10